====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il avait été pour cela un formidable inventeur de dispositifs novateurs (Europan , le Club ville-aménagement ,  l ' IVM déjà cité) .
Entity Name (Type) :: IVM (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Europan (MISC)
Club ville-aménagement (MISC)
IVM (MISC)
Total entitiy counts: 3

